有帶睇啦？

「今次係咪真係攪掂嫁？唔係次次咁好彩過到骨嫁！」

「老細放心啦，d帶執左幾個月，翻check左萬九幾次次，掂硬啊！」

「你次次都話實掂，次次都穿崩！」

「放心啦，d帶唔俾帶走，唔可以俾其他人睇，無人可以驗尸咁驗，咁都俾人發現，我批個頭你坐！」

「我要你個漆頭托咩，都唔知你以前份工點做。」

「頂果陣老外成個團隊做後期架，點同依家得幾丁友，搵個臨記都怕翻抄，點比啊。拿，d帶成90個鐘架，執左幾個月，得個幾皮野，都唔夠買驚風散，陽左我好大鑊架」

「放心啦老頂安排左你著草喎」

「喂唔早響？我唔去日本架，有輻射架」

「唔送啦，老頂都知唔陽得。」

轟！

Cctv 有得睇啦。